講故未動 改詞先行

鑑於未有web版
小弟覺得講故台班大哥未有誘因過黎住
但改下歌仔 打幾隻字就得
仲可以整埋mv放上youtube 憾下高登仔

你一句 我一句 咁就一首
又有得笑下 又易引到人注意